今日呢個仇 我一定會報架！

買熊博回調先拉

收手啦，麵哥。
仲想報仇？

搶左牛未？

叫咗你買牛啦

收手啦，個勢真係好勁